問巴打，見到男人剃鬚剃到好乾淨會否下意識吞口水？

我會，算唔算gay

@盜x瘋 @佩x斯主席

樓上死基佬

說謊的人要吞一千根針

後者係

我仲以為得我一個係咁

@nben

做咗咩要返一千根針

手動呼吸